法唔法國男人有車易cow女巧多?

見親D靚女D男朋友大多數都有車
有D唔係好有錢
住公屋/居屋都有
但就係有車

有車又唔洗同人迫MTR巴士
得閒上下飛鵝山又得
玩晏D送返屋企都得
得左
冇車cow女真係先輸一半

叫易d

但有fd有兩部車都話難溝女
唔知佢想搵咩質素

呢啲叫有上進心

因為扮到有錢
威俾朋友睇
大地公屋仔十幾年bmw
私樓相對難啲表面威

可能佢要cow好似仙女咁

有車洗費大

yes, 尤其渣5.5頓

有遊艇易d

細細個就已經要供樓，由奶粉試到紙尿片

你住私樓點唔知？

有架車會多咗好多空間同埋機會去相處, 唔一定係關錢事

你扮公屋仔?

cow女係要洗D錢

有樓都無女

如果條女因為你有車受溝咁你真係有排驚.

有樓得結婚有用
溝女唔係豪宅威唔到
但車就得

你太年輕
定太唔認識港女

等夠錢買電動輪椅先

都唔係
扑野都易D

又唔係逢女必港既.

如果條女中意你有車，咁係等燈位個時，隔離有部i8 或者佢同事有日開架land rover 順路車埋佢，咁點算呢？

個人經驗係易d, 但香港渣車其實唔係好享受，假日好多人，排停車場入商場都想死
我今日入西貢都係搭小巴

有cow cow女又點睇

有錢都易溝女添

你唔揸車車埋條女
條女出街嗰陣已經俾路人媾咗

cow女師

渣Benz就係 窮撚渣Kia冇女

高質女嘅男朋友都係有車 呢個好真

出去租劏房都得啦 冇睇av 咩

有女同你去劏房扑？

乾淨就得啦

有車係有加成
不過0乘幾多都係等於0

呢啲叫唔環保
教壞哂
最憎啲人唔保護身邊環境

有需要既時候先揸就得
例如自駕遊

30歲之後仲要依賴交通工具已經係垃圾啦

唔怪得香港咁撚多私家車

原來係碌鳩作怪

無車牌都可以溝到女
只要你有錢有樣

啲女人迫成咁

係一開始唔識玩搞到自己成車精

我有車但啲女見到只會上後座, 是否悲哀?

慳時間塞到仆街喎，肚餓果陣餓死條女

我都好想買電動輪椅

但有d拍拖地點真係方便好多 下白泥呀西貢行山果種 仲有露營又唔洗搬餐死

揸慣車唔會想逼地鐵 人多夏天又臭又嘈又多死靚仔新移民

其實係
琴晚一班同事上team leader屋企打邊爐
散場時 啲女同事互相問
「你會搭咩車返屋企呀？」

一啲人話地鐵、一啲人話巴士/ Uber

寧寧舍舍有個話：
「我男朋友嚟車我」

然後其他女同事都一臉羨慕

靚女?

係 都靚
不過本身佢都係有錢女嚟